\chapter{Desarrollo}
\section{Imagenes capturadas}
~\\
\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{../img/1_portadoraYMod.jpg}
	\caption{Oscilograma de señal portadora y modulante.}
\end{figure}
~\\
\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{../img/2_modulada.jpg}
	\caption{Oscilograma de señal \textbf{modulada}.}
\end{figure}
~\\
\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{../img/3_submodulada.jpg}
	\caption{Oscilograma de señal \textbf{submodulada}.}
\end{figure}
~\\
\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{../img/4_espectroDeFrecDBLSC.png}
	\caption{Espectro de frecuencia de señal AM con doble banda lateral y portadora suprimida.}
\end{figure}
~\\
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{../img/5_espectroDeFrecDBLSCSobremodulada.jpg}
	\caption{Espectro de frecuencia de señal AM \textbf{sobremodulada} con doble banda lateral y portadora suprimida.}
\end{figure}
~\\
